話 係 條 女 自 導 自 演 嗰 班 人 呢？

收聲啦口德撚/五毛/波台狗/中介狗/耶撚

冇講過條女自編自導
但都想問你 宜家判左？

又真係仲兜到喎

明顯係條女比錢個男人姦佢啦
垃圾樓豬

條女真是好污糟 抵比人姦

神探

勁過柯南

呢個係波台引戰狗黎

呢位師兄一定平時練開

世事被看透了！！！

柒到無眼睇

佢地唔禁入嚟

鞭屍post 樓主快d搜集更多佢地既神探推論

柒到為佢地擔心

神探嘅理論真係駁唔到

雞蟲真係好熟悉套路

哇班人d面皮真係厚到破甲彈都射唔穿
好心就深潛啦

入咗去望兩望,成班「神探」都係9up,自己老作成個故仔就話係建基理性假設,
關聯感應同邏輯推理都未分得清,係度講理性

好大陣味

深潛哂啦班毒撚#
再一次證明連登真係好撚多垃圾

人地睇左好多年偵探小說嫁

好心條毒撚唔好睇咁多av啦

果班友仔睇死都係反社會反到出汁嘅loserrrrrrs , 宜家應該潛曬水。係呀，係話你呀柒頭

人地見到topic都唔敢入啦

有人同佢係咪ptgf 有咩關連性

條日和都咁撚無腦

條友on9

留名

連登仔唔好生女

佢地會有老婆咩

班m記聚會撚唔係就係口德撚咩

呢幅圖真係好撚好笑

屌你老母閪啦

好矮呀着到去飲嗰個

佢個利申笑撚到我

佢地拖到女仔手當佢地贏

真係與眾不同

駛唔駛判咗攞返出嚟鞭

班毒撚平時現實社會冇人理佢up乜 上連登咪可以up佢地所謂既理論

冒住被屌風險
其實拉到犯最多都confirm有搶野姐，強姦始終未定
利申由頭到尾唔信係勞資糾紛，亦唔信有強姦
希望大家無反炒車

講個笑話你地聽

連登仔

呢點好似有啲保留,因為一開始報紙淨係講個女仔同條友一齊幾個鐘,咁啲人先開始鳩估,不過之後東方完整版先講個女仔暈左,咁成件事變得合理

利申:一開始都質疑過幾個鐘呢個問題

成班連登柯南
得柯南既高度 冇柯南既智商

講真睇新聞比到既資料真係好少
班人咁都吹到一大輪
條女留左係到四個鐘=比人姦足4個鐘

冇撚腦 垃圾小學雞
社會臭蟲 渣滓
話撚緊你呀 廢物

點解班反社會人渣仲未入嚟？
係咪去撚晒拜山？

我都有質疑過 不過唔會好似班人用女人一定係雞既前提去"理性分析"

我無參與過討論，但咁係有合理疑點啦，個case咁特別，唔討論得唔好叫討論區啦
疑點一定岩架咩

埋嚟睇埋嚟簡

咁你唔用腦咪比人笑囉
無唔比你發言架

條女有出過黎講過野
班連登柯南睇緊第幾手資料
點分析

有無人統計過連登班傻閪神探總共柒左幾多次

可能佢地有警署內部料呢

「我平時行開條路.....
「睇開偵探小說....」

正垃圾

媽呀疑點個post班人真係柒撚到想死

Lets binc

唔基於事實嘅懷疑叫做FF，要做神探，要推理，搵多啲Fact先啦！
一句有圖話條女係PTGF就9up，咁都叫合理懷疑？

咁快你就開車？
有疑點都唔俾？

判左又可以話老屈 無撚敵

binc

我都想知
懷疑都要講証據
拎撚埋報紙佬第n手資料黎講
又唔知邊撚到又話查到係ptgf
而加啲小學雞以為靠網上可以重組案情
比撚埋個官你做喇唉

利申冇參與過討論 但見樓主你事後孔明 仲要鞭屍 都唔見得有咩質素

一碌48歲既鳩，係22歲女既閪度，出出入入，諗起都想嘔

疑犯有打刧爆竊前科

鍵盤神探

連登小學雞比人屌唔係第一日既事
咁多人開左咁post廢時同你講咁多
知你未撚訓醒
過主啦

報紙料都唔傾得 要一手料做緊警察先傾得？？
再利申無參與討論
不過係唔明傾下有咩問題
就算未有ptgf之前, 有四個鐘呢d特別情況都唔傾得？

乜撚嘢咁多人開左咁post 你訓醒未？

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢:~

呢個幾合理....佢真係講到D疑點出黎...

報紙佬提供既資料咁含糊
好似人地只係報導個女仔係入面4個鐘
班傻西就認定比人姦足四個鐘好可疑
又話傾計又剩 唔撚知以為佢地係現場添

你話比報紙佬誤導我都算啦
但明顯所有野都係班傻西所謂合理假設
炒車都係抵撚柒死

笑左 連報紙料都可以講成n手料垃撚圾唔可以拎黎質疑 反毒撚都唔係咁反啦下話 仲要一開始話30歲依家拉個48歲就出黎鞭屍 我怕你過兩日俾人鞭返轉頭

咪就係 到依家就拎住報紙笑尻人 以為自己好撚醒 陰公 估唔到依家連討論都要俾結果論撚恥笑

佢地依家得出嘅結果咪又係報紙料 佢地啲報紙料就夠哂一手 人地啲報紙料就n手

得罪講句結果論撚都唔撚夠班毒撚無恥 更可況依家個疑犯變左48歲真係呢

宜個時候又咁理性咁有邏輯

討論條女果陣就大膽假設亂鳩確認

報紙料都唔比傾不如立例唔比報紙佬寫
以後報紙淨係報結案陳詞咁好未

老實講， 討論件案唔拎報紙料討論仲有咩可以講？ 去訪問當事人？
依家講緊有疑點咪就係話報紙俾d 料有疑點， 質疑返報紙真實性又唔得

唔得嫁 因為你要親身去問個女仔/強姦犯先至討論得 推論得
唔係既話錯左又會話炒車

就算根據自己對果條路既經驗 都係唔得嫁

討論post推到爆開埋2入面大部份都係根據新聞or最起碼有個疑似ig account
可惜報紙料結果論撚又話n手料係鳩噏唔算數
到依家黑警由拉個30歲變左48歲嘅疑犯你都敢出黎鞭 同開完六合彩你先貼number 有咩分別呀屌你老母 最初啲新聞料都係黑警出咋戇鳩仔

而家係差佬出黎開記招講喎
定係信你班神探自己ff出黎既理性分析

樓上班清高撚根本就係開始個陣唔聲唔聲 再唔係就彈句積口德啦屌你老母就潛
出左個疑犯俾人拉就即刻出黎鞭 成個post一千個comment 都唔知有無10%無根無據咁屌人係雞 再順手貼張網聚圖屈哂成個post係毒撚 攞彩就係咁撚易

一邊柒另一邊就瘋狂開po恥笑
淨間有咩證據不足條仔無罪神探又開po笑翻口德
連登仔真係俾media同警犬當狗咁撚
希望單案多啲軚 等神探同口德撚一齊炒車

洗乜你信
唔係當事人自己既一手料全部垃圾
唔係當事人以外無資格傾
court都會判錯架，所以全部人都無資格傾 只有當事人先知真相
警犬呢d二手料唔係信下嘩

依家有冇人叫你信佢地分析呀 佢地都係討論下件事嘅疑點 何況方向有好多 你地班結果論撚就針住ptgf呢個pt笑 人地話明討論 方向梗係多 結果就得一個架姐 依家你地仲要講到好似靠自己查明真相 看透世事咁 屌佢地炒車

當初又係邊撚個講疑犯30歲呀傻閪

一個post block撚曬啲仇女毒撚
抵佢地一世冇女

打足一世J啦

唔係我事後孔明
係有人超速駕駛

On9 合理討論咪無問題囉
你話個4個鐘有疑點 你講得出有咩疑點咪無問題
好似上面個個咁 佢話電話線綁唔到4個鐘
話正常香港人打野戰會比人影上網 依啲咪叫合理推測囉

個啲乜撚野 我住開個頭 條女無人救一定喺佢唔求救

平時睇開偵探片，條女一定喺幕後大boss，自編自導等人同情佢乜乜乜

分分鐘條女仲enjoy啦 邊個知？根本唔喺處女既女人都識享受性愛

依啲叫做合理推測？依啲叫懷疑？成班人直頭當咗佢地講啲野喺事實喎
最好笑有條友作咗篇甜文 主角就喺條女同個男人 成班人quote個篇文話咩
真相 完！真相大白 迷底已經解開
依啲又喺叫理性討論？
唔排除有啲巴打喺真心想清楚件事始末而有去推測件事既真相喺啲咩。
但喺連登有好多人只喺想搵到證據證明佢地個套喺啱：女人全部都喺雞。所以先去討論依件事。
出發點根本唔同 你地淨喺講一啲乎合你個套嘅point 但其實一啲都唔合理。

梁國雄議員同阿古路呢兩個我印象好深刻

疑點就大把
天橋搶野無人幫
iPhone 線綁手
姦完拎水沖閪
應該要沖好多水先沖走得走證據
有無夠水係一個問題
第二日去影果度塊地陰暗但係無水漬
搞成4個鐘先走甩

有無結果論撚可以解釋哂

仲未嫌柒得夠？

Yes快點解釋好想柒吓

佢應該冇更新案情

連登乜人都有， 好多都9up 唔駛本 果d 乜尻利申睇開柯南， 咩驚天大陰謀睇完笑一笑咪算
我只會睇返對果條路熟緊巴打講返果個位多唔多人行， 諗下疑犯點解4 個鍾都冇俾人發現

個個post 都有d 一行出黎就話條女係雞嫁啦， 駛乜理佢地

D人唔聲唔聲你又知 睇黎你都係24小時mon post係廢青
夠唔夠膽落街買水飲呀廢青

樓上續個cap哂圖出黎鞭真係唔知邊個24小時moon post又唔敢係果個post同人嘈啦

合理懷疑既討論有咩所謂

而家就係屌緊果班當正人地係雞開口埋口好享受好濕果堆人渣

好心拉左個疑犯就唔好咁快鞭屍啦
仲又你咁樣同中學畢業就笑asso仔走後門入大學個d人有咩分別？

個討論post明顯好多假膠 做乜都有人拎出黎笑

作故果到明係玩野 講個故係真相既明顯都係假膠 樓上咁上心做乜

當然有班人d論點係on9
但有部分疑點真係可以討論下

利申：無參與過同睇左頭幾頁

新聞未出進一步消息 事後孔明撚放低句廢話就走撚左

你條柒頭不如過返日和post 打飛機啦 果邊都仲有幾個認同你既人呀

Agger 連自己衰乜都唔知 仲話理性討論

睇你呢到小貓三四傻爐都圍唔起真係陰撚公

咪係 咁撚認真對待啲女人係雞嘅假膠做乜
而話自己睇開柯南係幾好笑 但睇返佢啲疑點都唔係尻up 而呢個post一開波就已經笑哂所有有關討論嘅人係神探 呢點係我唔同意

小心俾佢地話口德撚啊

擺底埋啲柯南上身講嘅疑點入黎問班友咪又係答唔撚到

而家佢地話炒車果班 唔只係口臭果D
係話埋推論果D
"個啲乜撚野 我住開個頭 條女無人救一定喺佢唔求救"
呢D唔叫推論? 的確住開果頭知果到情況 再得出佢唔求救可能性係大(唔排除係識疑犯所以一開始冇太大反應)

當然話佢ENJOY果D 真係累晒成班想正常推理既人

事後孔明
知唔知呢個成語點解啊，一開始已經大把巴打叫你地睇定d，唔好屈人係雞，唔好屈人假報警。個陣就標籤人地係道德撚口德撚，又話人狗公。
而家炒左車喇，就話人係攞彩，事後孔明。
你呢d叫做衝出黎柒，老豆老母有冇教你地唔出聲冇人當你地啞

笑撚死
睇住你呢d人柒左仲敢撐到咁 連事實都唔敢面對
你老母知道生左你條弱智仔應該寧願死撚左去算
Sorry 我唔係你口中既口德撚

你qoute到樓主出過comment叫人睇定啲嘅我認你做契爺

完全無point嘅傻閪發噏瘋

算啦 都廢事同條柒頭嘈
連事實都可以亂咁扭曲既人同佢嘈都浪費時間
撚完狗 深潛做下正經野得閒再上黎睇下事件發展

成日講撚到自己有point 但就一直狗吠 塞返入你老母個閪到啦智障仔

而家係話大把巴打啊 你單講樓主把撚咩
照顧你呢d弱智仔既孽債就留番畀你親生父母啦

唔洗理隻癲狗

有point你咪又係答唔撚到 推多次俾你睇

咁邊撚個係到開post呀低能仔

Sorry...but...我第一個po已經po左#1 幅圖
事後孔明係之後先有立場/改立場再解釋得頭頭是道喎
大家都9估邊得你估得咁柒比人binc

嘩果班巴打駛唔駛夾返錢俾樓豬幫佢地開post呀

我估過咩又quote黎睇吓我點炒法

放低一句鞭我屍 又quote唔到我點炒車法 得啖笑

事後孔明係你事前無能無意見 事後高談闊論 甚或批評攻擊 講到自己好似有先見之明咁 你查下點解先啦

咁係邊個開地圖炮屌哂d所謂既結果論撚同事後孔明撚啊，仲要連事後孔明都唔知點解就拎黎用

而家係明撚你條弱智又關樓主咩事，洗唔洗去拎個牌先屌得啊。

依條撚樣
仲兇鳩人叫人上告羅士行33樓搵佢喎

又一次證明呢個forum真係好撚痴線...

呢句拎黎同返你自己講啦

得把口就話鍵盤戰士 咁樣又話兇鳩你 道德撚真係難服侍

[成語解釋]比喻事後自稱有先見之明的人。[典故出處]向春《煤城怒火》第二二章：“不是我事後諸葛亮，決定拉武裝時我就說過，我們不拉出去，郭忠還可以存在，因為引不起小島的註意。”

而家係大把巴打一開始講左唔好屈人係雞喎，點樣事後孔明法啊

上返黎仲見到你吠緊
我想問圖中果個同鍵盤戰士有咩分別
原來講個地址叫人出黎就叫做左野？
咪又係得把口

叫人睇定d唔好話人係雞時就標籤你道德大愛撚

衰撚左就話人事後孔明

冇邏輯既人學人講理性討論真係好恐怖，因為佢地以為自己真係啱

告羅士行33樓

會員 印賓老柒講d言論笑撚到我仆街

嚴重交通意外

食下花生姐

有無黑警搵佢對質？

我咪講左直接屈人係雞果啲係on9囉 講你又唔聽 但其他純粹討論嘅人冇得罪你下話
你話大把巴打講左 依家我係呢個post嘅第一個留言就已經係針對緊樓主之前究竟有冇咁講過嘅問題 你就同我講大把巴打 如果樓主係講過叫人睇定啲 又或者曾經係啲推論post入面有過正確推論 之後先笑尻人 我就收皮

有嘢你咪講囉 淨係識笑 做咩姐你

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢